鄒家成：互相支持，永不放棄

鄒家成今日再托律師傳出信件。

Admin按：即使經歷馬拉松式審訊，鄒家成至今依然龍精虎猛，只再三抱怨入面「真係好撚悶」，大家不用擔心。
-----

各位香港人：

經歷完三天有關保釋申請的漫長聆訊，大家都身心疲勞，辛苦了。由始至終，控方都無法解釋到底「用基本法賦予的權力否決財政預算案」以及「國安法實施前的言論」如何違反國安法，如何顛覆國家。除此之外，控方更無法解釋為何一方面要我們提早報到然後提早起訴，但另一方面又反對所有人保釋以換取時間「搜集證據」。

縱使政權胡亂安插罪名，更不知為何如此匆忙地將我們所有人關押，但我們都要好好生存，因為活在白色恐怖之下，正正就是考驗香港人韌性的時期。共同生存以渡過難關之餘，更要共同堅守信念，繼續牆內牆外、本地海外彼此連結。只有這樣，我們才能保存民間力量。

突然間被關押，與家人、朋友、戰友分離，心情難免低落。不過，今天我們閱過昨天的報章，完全感受到大家的支持。一份報章，數十人輪住睇、搶住睇，大家都說：「從來無咁想睇報紙。」當中的窩心都讓我們休庭期間嘻嘻哈哈，多謝大家。有賴香港人的支持，我們才能在如此艱難的時期撐下去。

過去多年來，即使是在反抗陣營之中，不同陣營、光譜的人都難免發生衝突。但今天的我們，完全不分派系、不分光譜、不分你我，一同手牽手、互相勉勵、互相支持。我相信，這絕對是大多數香港人都樂見的。

我們會好好活下去，你們也要好好活下去。惟有我們互相支持，永不放棄，向著共同目標進發，方能共同渡過白色恐怖時期！

加油！

鄒家成
2021年3月3日

推

見到各位香港人五隻字就知係佢

希望大步檻過

家成bb

過去多年來，即使是在反抗陣營之中，不同陣營、光譜的人都難免發生衝突。但今天的我們，完全不分派系、不分光譜、不分你我，一同手牽手、互相勉勵、互相支持。我相信，這絕對是大多數香港人都樂見的。

撐住

大家咁話但真係好擔心佢

初選過後鄒家成做過啲乜？

95個正評

白鴿吳定霖：佢係𠝹票鬼係共產黨

撐住呀家成

香港人同你齊上齊落

諗起呢個大媽真係笑撚咗

食住黃店支持你

當一部份本土派都願意放低對泛民嘅成見，
提醒香港人需要互相扶持，
更加顯示到國難、熱狗之流係幾咁反智

希望佢相信嘅宗教同信念能夠幫助佢渡過呢個段艱難時期

唔知吳大媽有冇收番佢言論

松泰都冇再冷嘲熱諷

香港民族

又忍唔住喊

呢份團結力量，待天琦都出嚟嘅時候，個power一定好勁

加油

熱狗話唔可以撐佢，唔係就雙重標準

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

星
兩個都入咗院

黃洋達星期一節目：
-一面話佢唔係落井下石, 被告係受不公平審判。
-但另一方面又話”港獨派”騎劫左場初選，變為港獨初選，俾位人入。（點名指人民力量係港獨派）

砥礪前行
包...佢哋仲鼓勵緊出面嘅人

好 sad

唉

命運共同體

笑左

我都係

苦難中構成

你個名

bat bat

佢真係成熟咗好多

真……12人案開始沉實咗好多

一齊頂住

分化撚仲有咩好講
尤其扮成本土派好唔妥泛民嗰批

push

求仔

包

撐住呀

u too